116入一入黎

你係咪暗戀我

who

我fans

浸浸你暗戀佢？

暗戀邊個

浸浸

屌你老母

donald jump

Hi

Who

件痴線婆

搭開116

你係116?

我系116牙

難分真與假